《人權法》過到參議院 全靠中大理大手足

我唔想拗乜野陣地戰定乜流水戰，乜野邊個係on9邊個係逃兵，我只係想講《人權法》過到參議院全靠中大理大手足，無佢地將局勢升級，條act拖到唔知幾時呀！

有人覺得陣地戰唔好唔緊，我都覺得陣地戰折損好大，但事實手足既犧牲並非毫無價值！就算唔完美，都可以改善，最重要係依家。

星期一當晚，我見證住一個極品和理非攞起磚頭，其實有好多心理關口要過，但佢都戰勝左恐懼。佢未可以稱得上勇武，理大亦仍有手足未走到，但我想講既係，就算失敗都唔一定白費，企得返起身就仲有機會贏！

唔好放棄，唔好叫人放棄！

唔好放棄，唔好叫人放棄！

一定要鼓勵返個士氣 唔係好危險

真

好多因素，仲有另一大關鍵係用心口擋子彈既手足

Poly仔一步都咪撚再行出個門口
警犬久守必失
之後你地要英雄式咗行番出黎

感謝中大理大手足出黎發左場夢

手足傷勢點

真

多謝

有d嘢真心無得plan

從戰役黎睇其實中大陣地戰係好不智嘅行為(Despite their great dedication to the university and the spirits they showed)

但喺大局上卻
1)重新確立咗be water > be castle 的重要性
2)加速推動咗人權法案嘅立法

真係估佢唔到

推

好多野係變化緊，唔好諗得太完美，亦唔好悲觀上腦
你唔放棄就仲有機會贏！

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

煲底見啊要

頭先學生遊説團代表張昆陽喺881晴朗都係咁講

要佢贏一場戰鬥，輸一場戰役。

關咩事丫， 美國係唔係都過到.
中美打緊仗，香港做磨心咁解

過到最大原因都係喱幾日手足嘅堅持同犧牲
如果可以我情願手足一個都冇事

當然有好多因素，所有手足流既血都係今日通過既關鍵
我只係請大家唔好為左一時三刻既分歧而失去意志
有時以為好on9既野，其實都有佢既推動力，你唔知邊一下係最後一下
但要成果就一定要一齊推

手足唔好放棄！至少今日證明努力無白費到

西灣河心口中既無死到
中大中頭唔知點
天水圍中頭嗰位好似仲未掂

never give up!

個勢好好。人權法過左打贏左一仗。

預計明年喎

大家可以留意時間點

Rubio 同 Mitch McConnell 講數就係中大守城果陣
法案期間 Hotline 傳出兩個 Senators 反對，但 Rubio 最後一刻傾掂
你敢講真係同中大理大手足無關？

手足

推

重有中槍同所有被害死既手足

仲有所有黎明行動既參與者

謝絕分化，放負，失敗主義

聲援手足先啦

多謝手足

望返轉頭 我地竟然可以走到依家
我就信可以走到尾

士氣呀屌，推

就算係都好心痛。鬧只係因為心痛。

係，真係血汗同人命換架
仲有好多人ge前途

仲有呢兩人因救人而被咬嘅手足

大家望返呢幾個月，有幾個時刻係令人覺得「我地就輸」？
咪一樣過左！
企得返起身就會贏！

多謝理大手足

不是因為看到希望而堅持 而是因為堅持而看到希望

仲有200個要還押到星期三俾狗告暴動既手腳

係所有手足

完全唔值

咪係
咪撚再鼓吹打陣地
無槍唔洗諗

靠大家 中槍果個細路呢 仲有好多人

等冇穿冇爛又唔係U18果班投降撚後悔
外面幾多手足為救佢地犠牲

btw 今次終於聽到PI(born in China)口風
"The police is surrounding a university"

唔止，有好多新移民因為咁走返上去
話香港亂
手足嘅努力無白費
但係宜家班甲由瘋狂洗白，希望和理非可以整好文宣
連儂牆好多都日久失修

好多外國人唔知點幫我地?!【國際戰線大整合】!!!!

helppp ! 國際戰線！

成果唔係一時三刻可以全部顯現，有一件事我地必須面對，就係呢場係持久戰，有高有低實屬必然，過去幾個月真係冇做過on9野咩？我敢講唔同人都可以數唔同既事，各有不同。但重點係大家只有繼續落注，先有光復香港既一日！

你比返1100人我呀

冇白費都算安慰。。。

士氣!!!!!!!!!
士氣!!!!!!!!!
士氣!!!!!!!!!

未贏咁開心做乜

好多人都有出力 感謝大家

分析係冇錯
不過大家付出左更多嘅血同淚

多謝所有前線同勇武嘅付出

天水圍中頭水足昏迷指數唔記得左7定8，係中度昏迷仲未醒...

光復香港

煲底見

仲有200 個告暴動嘅手足

唔好放棄

香港人，真係好勁，唔可以放棄，堅持直到黎明，榮光歸於香港嘅一日！

但傷亡太大，唉

Don’t give up

講得好
做逃兵 好撚彩你班仆街唔係軍隊

在晚星墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來號角聲
捍自由 來齊集這裡來全力抗對
勇氣智慧 也永不滅

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命
祈求民主與自由萬世都不朽
我願榮光歸香港

煲底見好無

係...大家唔好再浪漫化呢兩場無謂的守城戰唔該
認真檢討下

「就算唔完美，都可以改善，最重要係依家」
同意，手足們辛苦哂!

美國部署好打呢場仗
其實點都會打
香港本來係避風港
而家係傻更更做左磨心

第一、大家要緊記，保持局勢緊張，外部勢力會先持續干預，你一停就佢地就停

第二、呢場係持久戰，唔好期望好快完，唔好望期事事完美，大家要調整心態，唔好中休息撚既計，有起有跌有高有低冇問題，但絕對唔好停。

最緊要運水 糧比手足

This bill is exchanged with the blood and sweat of our youngster

其實都係

西灣河中槍手足呢

Push

Agger

多謝勇武手足

係咪仲有眾議院

去Twitter多謝Rubio

唔好忘記一班大專代表團同學

眾議院阻力唔大，海外戰線住後既重點促催Trump's administration 積極動用法案，同埋鼓勵其他國家定立同類法案。

戰爭未完，未能言成敗，但認輸就一世！

唔好放棄 撐落下

呢個係人頭換返嚟嘅法案

push

輸一場戰役，但可能就係呢場戰役成為扭轉成場戰爭的關鍵。
不分化
不割蓆
不氣餒

真啊
都有好多成功既地方
唔係淨係著眼係失敗
連登太負面負能量, 成日打擊士氣

星期一晚萬人救援理大
多人被捕 被黨衛軍瘋狂虐打殘殺
毫無疑問係其中一個關鍵

仲有侵侵個關

睇到出面啲po打哂飛機，冇人理手足就嬲

呢個真
雖然理大嚴重重創兵力但係有中大理大被攻畫面
美國奶共既都唔敢出面奶

係，係時間點上好吻合，而且 hotline 係突然美國撐香港既議員、NCM Yue 都支持而推行既方案

上面咁多人要多謝之外，NCM Yue 都係非常重要既推手，而且係一個我地既前輩，佢老人家本身係上海人但全家被迫害，之後有機會到美國後發績，而加成為共和黨海外事務既總裁 好多好好既建議同行動都係佢有份參與！

係黎明行動

p

同意
有用開twitter就知

多謝手足用條命換返黎

ga yau

感謝中大理大手足

唔好咁樣，手足畀狗圍困個壓力好大，周圍都係傷者，形同係受緊嚴刑拷問要佢地認罪

其實
班U18唔走
入面嘅物資未必夠咁多人食，齊齊攬炒

少左批人，入面嘅物資壓力無咁大
可以拖番一頭半個月

respect任何手足
唔篤灰就係手足

香港人種經過這五個多月
已証明是全世界最優秀人種！
特別是年青人8,90，00後一羣
希望全世界幫手保存這人類重要DNA
全球幫手接收這羣精英
為世界繼續發光發熱！
世界未來就看香港年青人

香港保衛戰就由6,70的去接力
保償過去所做的不足

仲有好多六月以黎死左既手足

係
Solomon 唔係 congressman 亦唔係共和黨話事人，但真係真心幫手，係之前連登有人捧到佢變左美帝唯一代言人，甚至扭曲 Solomon 既講法，人地根本冇呢個意思。

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

成本同代價好大
依家要睇下點改變策略
下下咁傷都係唔樂觀

唔好美化啲濕鳩行為好冇
理大留守根本唔係為條法案

呢樣真係估唔到 犧牲換到回報

但犧牲左咁多手足先換黎加速人權法案 我唔甘心 對於我黎講手足安全永遠係最優先考慮

多謝哂中大poly手足
仲有特別入校園幫拖既手足
仲有圍魏救趙手足
我愛你地 你地係令人感動同自豪既真香港人

tui

因為依家貼牆都告

同意, 仲有一班被捕手足

要旗手多謝全世界

全中, 佢地根本就無做錯, 係佢地犧牲逼美國過法案. 所有警暴都上晒傳媒. 佢地將學生當做恐怖份子已經揚威國際. 唔好聽咩散水論, 家下你對家就係要冷卻你地既氣勢.

呢個真

我無放棄過

其實仲有 citi 個 ibanker參議員好睇金融

仲有一關 因版本不一要協調修改

黑暗兵法：學生獻頭

唔好再美化陣地戰，打少陣人血飛機

多謝中大理大手足

agger

仲有西灣河中槍既周同學
天水圍頭中催淚彈果個手足都係, 佢而家究竟點呀, 冇晒消息

青山派屌我地唔流水，守陣地，依家又屌我哋打囇飛機，笑撚死

一步一步向前行緊

正能量Post 推左先

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

真係

但真係用血打返黎 手足都損失好多

多謝各位手足既努力同犧牲
香港人 報仇

士氣post
推

雖然過左，但心痛比開心多

正能量post 推

其實呢場運動到依家未完是奇蹟,相信無人會諗過捱咁耐,現在只可以講天佑香港。

中大理大事件引起國際關注，加速左McConnell 扑鎚去馬既決左

犧牲唔係冇價值只係代價太大

負能量 但係sad but true.

人數同血係我地唯一武器 多謝手足們付出

永不言敗

多謝 全部唔好有事

support

感謝各位英雄

美國好識玩野, 人權法出年第一季都唔會過到
參院搞勁先過, 但有修改又弓彈返落眾院, 之後搞一輪先表決但又有修, 又要上返參院, 無限LOOP

士氣+10

感謝各路手足

根本係用佢地既生命值黎換

其實係
不過犧牲真係太大

多謝手足! 唔好灰心!

用血換返黎

係前線用血汗換返黎
要珍惜勇武

用血換番來的

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

黑暗兵法 送頭軍師

WE shall NEVER surrender

但拉左好多手足唉